求救 更新bios失敗

啱啱諗住幫底板更新bios，點知更到一半斷左電，再開返果時底板燈有著但黑mon，試過清CMOS同拆水銀都無用，仲有無其他方法？

用緊MSI g350 game pro

買過塊新

攞返去整..
無得救..

下次唔好入windows 更新bios la

我諗住用m flash更新應該穩陣 睇黎要拎上代理整

睇下底板有冇第二粒 bios 做後備。冇就要換